有冇巴打一月去落雪地方旅行？

你哋著乜鞋去
有冇靚既雪靴介紹

之前京都落雪, 我係new balance + 冰爪
冰爪 淘寶